點解仲未有人係黨鐵貼下海報寫下大字

點解仲未有人係黨鐵貼下海報寫下大字？？